我宣布：反送中運動正式結束 The movement is DEAD

由於特首已宣布撒回逃犯條例修訂，釋出善意，
本人亦決定退讓一步，不再堅持五大訴求，缺一不可。

此外，為配合政府想法，關於認為反修例運動已不單純，本人宣布反修例運動正式「壽終正寢」。

由今日起，所有行動將與反修例割蓆，改為以下兩大訴求：

1）即日解散及重組警隊；並將現役所有警務人員視為戰爭罪犯，統一審判。

2）即日啟動雙普選立法進程

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

釋放義士呀屌你老母

你都痴撚線 當戰友condom?

不推文回覆

你邊位?

屌你老母當義士係CONDOM?

block得

不推文回覆呀

大家記住不推文回覆

香港獨立 打倒支粹

有無睇內文架…或者寫得白d

1）即日解散及重組警隊；並將現役所有警務人員視為戰爭罪犯，統一審判。一切與反修例運動有關所拘捕之罪犯視為不合法拘捕，即日起當無罪釋放。

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

好心你D撚樣風頭火勢無野做就唔好9UP啦

呢到邊個唔想清算警隊所有人呀

將所有現役警務人員視為戰爭罪犯仲難過實行雙普選

收手啦撚樣

不推文回覆

食屎啦你

五大訴求 決一不可

已經好清晰

唔駛再轉

不推文回覆

你地覺得成立獨立調查委員會仲有用，
覺得d義士釋放左唔會用其他原因拉返，
覺得撤銷左612暴動定性就唔會有人被起訴暴動，
咁咪繼續支持果五大訴求囉。

又識講係制度問題，又堅持d治標唔治本既訴求，
真係好矛盾。
我淨係知如果現役警隊被判為unauthorized，一切因濫捕而被拘留或起訴既人都需要釋放。

總之我唔會唔再參與行動，
只係訴求變左更進一步姐，
你地自己咪繼續講五大訴求囉。

完。

死撚開啦五毛
不推垃圾文

你mak大隻眼睇清楚，動議!!!!!!!

知唔知咩叫動議？？？？？係可以被否決，跟住通過!!!!!!

訓醒未呀你？？？？

入嚟Blocked多件